如果比你簡一樣野係地球消失，你會簡咩

曱甴一定走唔甩

我自己

人類

痛苦

煙鏟

中國

蚊

記者

樓主

男人

地球

電
好想返回原始時代

一定係胸圍

我個ex

氧

我揀地球

支那人

蝻

偉大的黨

我揀煙
睇班煙鏟冇煙食

我揀 簡 字

J

其他男人既性慾

鑽石
屌你老母

貨幣

獨立

我都係咁諗 反正自己可有可無

返工

錢

私心

咁我揀煙鏟喇，順便清洗緊啲人，等個世界唔好咁逼

氧氣

壞人

重力子

snapchat
然後我再發明返

精

我個良知

中國共產黨
或者
我老細

冇撚咗貨幣就變權力武力話晒事 到時就

諗諗下其實強係冇咩用

病痛疾

男人/女人是但一樣

撚毛

諗黎諗去都諗唔到消失咩先對自己最大利益

唔識用腦既人

厹

男人(除咗自己)

正想講

黨

曱甴

香港人

自己

其實無左錢 世界會好美好

共產黨

未入都估到呢個答案

分解者喎

幼稚兼低能

支那人 or 印度人 or 全人類

病痛

留意返冇咗重力子嘅話物質=能量，地球大爆炸

空氣／水

羞恥心

冇私心 人類可能沖左出宇宙同外星人交流緊

中國共產黨

不幸

我就係高達

簡你老母

史卓豐

5p字

伊斯蘭教

廢老

支那國

港女

除左我自己外 其他男性
然後就

廢佬

食狗飯又自大嘅乞衣

甲由呀！！！！
一定係佢 沒有其他

肥絲大隻

ex條新女 想佢乜柒都冇哂

連登

老不尊

電話

庫侖力

距離

利物浦

On9既女人

不良品德

女人

利申gay

臭雞

曼哈頓效應

仆街同事

人

Fucking muslims

me

黑暗品質

耕作
採集狩獵年代

欣宜

床蝨

蛔教

肥婆

孔子

金正恩

賤種蚊 屌你老母

一定係自己

昆蟲

煙

離題：當這地球沒有貓
有冇人有睇過，套電影幾好睇幾有意思

中國出生的人種

梗係煙鏟啦, D臭味積到成個身都係, 連人一齊消滅仲好

其實你依家都可以令自己消失架喎
中二病

tb

宗教

最難消失，生生不息

BMI高過18.5既人

肉體
所有人變LCL

其他男人

中共

生殖器

我會消失

毒撚

道德

蚛蟈人

On9仔

冇左貨幣唔代表交易會消失
到時只係俾人用另一種方式剝削

豬扒

貪念

肥人

支那人！

印度人同伊斯蘭教

法律

量子

蚊啦緊係

床蝨, 一定係床蝨

女人,咁我就...

睇過書

無明

TB

曱甴for sure

夏天

如果無咗煙，班煙鏟仲係咪煙鏟

我自己

無人記得我存在過

一定係甲由/中國人

穆斯林

教大

塵

壓力

貧窮，當全世界人都可以富有嘅話就會和平

全世界都富有即係無人富有囉

除我以外既男人

重要係窮到燶嗰隻你試下搵下全世界人財產嘅中位數係邊

自己碌鳩

Cold call狗

全部人類 覺得人類唔係捕食
虐待動物 根本應該絕種

民建聯

全部宗教

冇曱甴可能會有問題

閪毛

中國人

回豬、南亞豬、支那豬同曱甴都幾難選

自己啦
唔好搞咁多嘢喇

自由行

貧窮

唔好同我爭

所有第三者

我會揀樓豬

廁所

EX

考試

資產階級

傷心

中国人

情感

民族劣根性

想講權力
私心直接好多

西女人

儒家思想

所有IQ低過110嘅人類

時間

愛

宗教信徒

空氣

火藥或者核

我以外既男人

全職配種

Westbrook

花

無咗甲由你都會死

黑人

friction

咁你咪消失埋?

一定睇布咁就可以睇到所有人既巨龍

我以外 其他所有男人嘅碌鳩

多一項得唔得呀 蚊同強

閪人

蛔

Ex

男女平等
依家重女輕男

罪惡念頭

香港政府

暗瘡

腐敗

世上其他男人

靚仔過我既人

revenue oriented 既公司

脂肪

女人

男裝

sheshe都唔畀你屌

木蚤
俾班仆街搞到崩潰

窮人

NYKD-54

65歲以上, 低學歷冇文化的廢老

可以食大麻

支那種

全部衰人
世界和平

歷史

狗公

綠帽

何君堯

老鼠

有人推薦過, 不過未睇

所有疾病 包括豆豆！

陰毛

走火入魔既貓狗義工

金錢制度

單身呢個status

地心吸力

一定係蚊

安全套

多啦A夢

惡念

衣服

電子

見到無私心真係笑咗
如果無私心
大家都係契家佬
你嘅財產唔屬於你
究竟有無用腦諗過，定本身無嘢係屬於你先會諗得出

無時間嘅話任何嘢都停止

蚊係食物鏈黎講幾重要

C++

除我以外所有男性

情緒

GCD

戰爭

回教

我

有錢過我既人

疾病

cancer

Muslim

冇人揀5P或者MK

睇過本書。套戲未睇

共產黨支那人
還我真中國

密室

書好好睇

感情

一撚定係考試

負能量

耶撚: 罪

中日韓

華人

自己消失就係對自己最大利益

已讀不回既人

屌屎忽!

法律無左一排d 人發現唔妥會再創造架

罪

鬼頭桃菜好撚正

共產主義

所有靚仔過我既人
不過好似已經消失哂

留名睇下面一堆話仲有佢

穆斯林蝻

林祖舜

ex

Fyp

殘體字

支國人

人類既私欲

cant agree more

將嗰"揀"字打做"簡"既戇鳩

蜜蜂

水

一定係蝨

庫倫力

人類啦